\trackid{mtt}
\input{tex/548}         %       548             Башарин Гелий Павлович          Моносервисная модель передачи приоритетного трафика в PON
\input{tex/622}         %       622             Гудкова Ирина Андреевна         Модель схемы управления доступом с прерыванием обслуживания для услуги мультивещания в сети LTE
\input{tex/628}         %       628             Бутурлин Иван Александрович             Алгоритм расчета вероятностно-временных характеристик модели соты сети LTE с трафиком межмашинного взаимодействия
\input{tex/629}         %       629             Короткова Елена Валентиновна            Задача поиска оптимального размера фиксированного диапазона пропускной способности соты сети LTE для M2M трафика
%\input{tex/655}         %       655             Вишневский    Об одной модели резервируемых систем массового обслуживания с ненадежными облуживающими приборами
\input{tex/538}         %       538             Зверкина Галина Александровна           Об экспоненциальной скорости сходимости коэффициента готовности к стационарному значению
\input{tex/623}         %       623             Маркова Екатерина Викторовна            К приближенному расчету вероятности блокировки в модели передачи данных с индивидуальными потолками на скорость в сети LTE
\input{tex/624}         %       624             Кушхов Хусен Асланович          К анализу среднего дохода для модели схем управления доступом хэндовер-вызовов к радиоресурсам сети LTE
\input{tex/545}         %       545             Масленников Андрей Геннадьевич          Модель управления очередью маршрутизатора с нечеткой логикой
\input{tex/631}         %       631             Протасова Ксения Владимировна           К анализу задержек в предоставлении облачных услуг в моделях с системой мониторинга
\input{tex/635}         %       635             Мартикайнен Олли                О длительности цикла обслуживания в замкнутых сетях массового обслуживания
\input{tex/625}         %       625             Севастьянов Александр Евгеньевич                Анализ средней задержки предоставления услуги по причине ненадежности базовой станции в сети LTE
\input{tex/569}         %       569             Ромашкова Оксана Николаевна             Оценка живучести систем мобильной радиосвязи в условиях природных и техногенных катастроф
\input{tex/583}         %       583             Самуйлов Андрей Константинович          О методе расчета матрицы переходных вероятностей при моделировании буферизации в потоковых P2P сетях
\input{tex/627}         %       627             Самуйлов Константин Евгеньевич          О методе расчета времени отклика системы облачных вычислений с несколькими поставщиками услуг
\input{tex/626}         %       626             Острикова Дарья Юрьевна         О модели распределения радиоресурсов при восстановлении файлов в сетях LTE по технологии мультивещания
\input{tex/642}         %       642             Павлоцкий Олег Эваристович              Имитационная модель гистерезисного управления перегрузками SIP-сервера на основе механизма LBOC
\input{tex/639}         %       639             Щербакова Анна Евгеньевна               Сравнение однопороговой и двупороговой систем для управления перегрузками SIP-сервера
\input{tex/641}         %       641             Этезов Шамиль Асхатович         Имитационная модель гистерезисного управления перегрузками SIP-сервера на основе механизма RBOC
